死差佬咁唔妥香港市民辭職啦

屌你班垃圾幾皮嘢一個月仲出來搞亂香港
d死差佬入來講2句啦

同意,唔想執法守法最好3萬幾隻黑警一齊辭職唔做
睇死咪又係唔敢集體辭職